D全球暖化撚又縮返曬去老母個子宮度

好撚熱喎虧佬

其實有咩好嘈
全球平均氣溫係升緊
你拎香港一日兩日溫度黎講有咩意義

屌你12月都20幾度熱撚到出曬汗

樓主連涼同凍都唔識分已經證明全球暖化得幾嚴重

樓主已經縮返入老母個子宮度

2020年破紀錄高温天氣事件包括：
1. 最高1月份平均氣温：18.6°C
2. 最高1月份平均最高氣温：21.2°C
3. 最晚全年首次發岀寒冷天氣警告：1月26日
4. 最高冬季平均最高氣温：21.5°C
5. 最高3月份絕對最低氣温：16.5°C
6. 最高6月份平均最低氣温：27.8°C
7. 最多6月份熱夜日數：18日
8. 最長6月份連續熱夜日數：12日
9. 最長連續熱夜日數：13日
10. 最高上半年平均氣温*：23.0°C
11. 最高上半年平均最高氣温：25.7°C
12. 最高7月份平均氣温：30.2°C
13. 最高7月份平均最高氣温：33.3°C
14. 最高7月份平均最低氣温：28.3°C
15. 單月最高平均氣温：2020年7月
16. 單月最高平均最高氣温：2020年7月
17. 單月最高平均最低氣温：2020年7月
18. 最多7月份酷熱天氣日數：20日
19. 最多7月份熱夜日數：21日
20. 單月最多酷熱天氣日數：2020年7月
21. 單月最多熱夜日數：2020年7月
22. 最長7月份連續熱夜日數：11日
23. 最長酷熱天氣警告生效時間：467小時
24. 最多8月份酷熱天氣日數：16日
25. 最高夏季平均氣温：29.6°C
26. 最高夏季平均最高氣温：32.6°C
27. 最高夏季平均最低氣温：27.7°C
28. 最多夏季酷熱天氣日數：42日
29. 最多夏季熱夜日數：45日
30. 最多全年酷熱天氣日數：47日
31. 最多全年熱夜日數：50日
32. 最高11月份平均最高氣温：26.4°C
33. 最高立冬日最高氣温：30.2°C
34. 最高小雪日最高氣温*：28.2°C

*平最高紀錄

連登暖化撚今日縮返曬去老母個子宮度未?

每次凍日子都有幾友人開post覺得自己好好笑

暖化撚暖左未 我就黎凍撚死喇

今日熱到傻...你虧咋?